香港政府仲垃圾過深圳政府

深圳市人民政府提醒您：當前正值新型冠狀病毒感染的肺炎疫情防控關鍵時期，請廣大市民群眾保持健康作息和飲食，勤洗手，注意室內通風，出門佩戴口罩，盡量避免到人群密集場所活動，密切關注發熱、咳嗽等症狀，出現此類症狀應及時就近就醫。

深圳都建議人出門佩戴口罩

香港呢？

香港班官睇cctvb
cctvb都唔敢點報大陸真疫況
佢哋點撚知

香港?
政府就蒙面法提出上訴

止暴制亂

淨係 係屋企訓果d高官理哂我地啦

理閪

香港仲叫緊大家同暴力割席

CCTVB 話美國流死左6600人仲大獲wor...

係，所以呢個政府係唔係已經停左？

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

香港係無政府狀態

兩面都垃圾級
唔駛嘥時間比較
整理好教訓就throw them into rubbish bin就得

因為政府一定要同市民唱反調
睇個情況會點發展落去